機票番香港好貴,幫我😭

我係美國三藩市，呢年大學真係好辛苦，好homesick, 聖誕想番香港，休息下俾surprise家人，見下一個我好鐘意嘅男仔，不過機票好貴，成萬6以上，我又冇錢買咁贵機票，有冇人有聯繫可以幫我買平機票或tran miles俾我😭😭😭我唔想留係道我想番香港😭

去做雞啦

pmed

窮人去外國讀書
返到黎 都係萬頭人工
唉

讀撚左就快9年先黎homesick

你叫咩名，燒張俾你。
有手有腳都做乞丐。

祝你死全家

條仔比絞婆溝

做ptgf幫我含

叫雞就叫雞啦，p咩t，g咩f呀

買咁贵機票

貴你老母大陸仔

去食洋腸啦

你係度自貼我就資助你一半

贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵贵

原來係大陸大種乞衣
你還有黨啊

想幫樓主可以點比

關我撚事

你聲稱比恐怖分子綁架
然後等吳京黎啦
免費

支那只有騙子是真的

你飛唔到關我鳩事

收爹啦

乜你冇睇女留學生必讀賺錢巨註＂我雙手柒滿男人精液＂，三藩市去按摩店做技師幫男人打飛機，坐魚翅商務都得!

貴你老母
做雞賺錢啦

支那護照不能帶你去任何國家，但一定可以帶你返支那

死返支那啦

貴你老母支那狗

正想講

係美國讀左8年書

呢張機票都要上黎R

你都真係幾廢

唔好讀書啦 , 直接出黎賣啦

留tg我有miles賣

其實扮假膠搏俾人屌咩心態

現實係咪真係咁撚慘,要做啲咁既野拎存在感

假膠味重

一早買平好多
利伸: 今晚從洛杉磯返香港

貴你老母

屌你老母字都未撚識打

行路返黎啦
依家行趕得到

做雞好快有錢啦

教你一個唔駛錢番香港嘅方法

做下運動游水番去啦

做五次ptgf已經買到經濟艙直航.
做夠十五次商務艙都有得你坐.

還有黨呀

成段野突登加一個簡體字

又想搞臭我地中國人既名

咩人做 司馬昭之心啦

仆街死啦

做雞咪得囉
一日接十個客做一日都輕鬆買機票啦

世界上有樣嘢叫隨意門

如果你肯玩埋冇套內射多P口爆加埋屌屎忽的話可能頭等機票都買得到

痴線
真係走上黎乞錢